香港邊到有竹筍片買??????????????

今日去街市買個竹筍返黎
剝到無晒都見唔到白色既肉
係咪癡線架
好想食竹筍

好好食 但好毒 對皮膚唔好
btw街市有

竹筍波

竹筍好毒架
以為好健康